【 中美貿易戰】美國財長努欽：中美經貿磋商富有成果

中美第十三輪高級別貿易談判，在華盛頓結束。美國財長努欽表示，兩日的磋商富有成果，努欽表示，率團中方談判代表的中國國務院副總理劉鶴，稍後將與美國總統特朗普會面，會面後將有更多公布。

特朗普在社交網站表示，美中高級別貿易談判正朝著正面方向發展，感覺較以往的談判更好，期望會有重大事情發生。

彭博新聞的記者在社交網站透露，美國和中國表示將達成部分貿易協議，形容現時可以開始貿易休戰。彭博報道，作為中美貿易協議的一部分，中國同意在農業方面作出一些讓步，美國將提供一些關稅減免。

另外，美國有線新聞網絡的記者在社交網站發文，表示中國正式邀請美國貿易談判代表萊特希澤、財長努欽及團隊，在下月亞太經合組織峰會前，到中國進行貿易談判。

Partial Agreement可能係各取所需only
但可能好快又反面

熊軍逃生門都無埋

Partial Agreement根本冇撚用，用黎打飛機

對股市有用就夠

過多兩日白頭佬又空手番去

農產品同關稅只係一小部份
重點係知識產權同技術轉移

原來支共3點鍾 出左一個 不可靠既企業名單

其實達成左反而更加唱淡
強國以退為進姐
即係代表之後應該唔會再有協議㗎啦

公怖佐？不過有用咩？

如果真係要企業玩歸邊，選擇跟支那定美帝做生意，正常智力都知道會選邊度。

掉轉睇，呢個名單就係中共官方認證的可靠實體名單

最後協議係侵侵出賣香港，支那喪權辱國！

沒錯

An “unreliable entities list” being developed by China is ready, but whether or not the list is published will depend on how talks with the U.S. progress, Reuters reported, citing two Chinese governm

即係俾人禁多一埋企業及個人都冇得反禁制，華為話放話放都冇放，之前加左既關稅都冇減，只暫緩加關稅5星期等簽協議，等待喪權辱國

有乜問題，民主國家本來就唔係一個人話哂事。

trump負責經濟，國會負責人權議題。全部分哂工。

係有d人仲未知民主國家個遊戲係點玩

仲有，就算冇呢一陣串事，分散風險，將錢放落唔同地方投資從來都係健康的理財態度。

反問閣下會唔會玩支那a股？唔玩支那a股的話，咁退出a股化的恒指亦好正常。